JeffBezosอธิบายสาเหตุที่Amazonไม่ขายAppleTVกับChromecastเพราะข้อตกลงทางธุรกิจ
JeffBezosซีอีโอAmazonให้สัมภาษณ์โดยตอบคำถามประเด็นที่AmazonหยุดขายAppleTVกับGoogleChromecastบนเว็บไซต์ซึ่งคาดเดาก่อนหน้านี้ว่าเพื่อให้สินค้าFireTVและFireTVStickของตนโดดเด่นขึ้นแต่ถึงอย่างนั้นการกระทำดังกล่าวก็ขัดกับภาพลักษณ์ร้านค้าที่มีสินค้าทุกชนิดจำหน่าย
Bezosบอกว่าAmazonไม่เคยมีปัญหาใดที่จะจำหน่ายสินค้าคู่แข่งบนเว็บไซต์เพราะเป็นเรื่องที่ทำเป็นปกติอยู่แล้วแต่เมื่อAmazonขายสินค้าคู่แข่งไปAmazonก็ต้องการให้ตัวเล่นวิดีโอของAmazonมีอยู่บนนั้นได้ด้วยบนข้อตกลงทางธุรกิจที่ยอมรับกันได้แต่เมื่อไม่เป็นเช่นนั้นสินค้าเหล่านั้นจึงไม่มีจำหน่าย
เมื่อถามว่าข้อตกลงทางธุรกิจที่ว่าเป็นอย่างไรBesozปฏิเสธที่จะให้ข้อมูลเนื่องจากเป็นความลับทางธุรกิจ
ที่มาBusinessInsiderภาพDanFarber

